<resources>
    <string name="app_name">Rio Tour</string>
    <string name="details_activity">Detalhes</string>
    <string name="museu_text">MUSEU</string>
    <string name="esportes_text">ESPORTES</string>
    <string name="comida_text">COMIDA</string>

    <!-- Image descriptions -->
    <string name="image_description">Rio image</string>
    <string name="image_background_description">Background for opaque image</string>

    <!-- Museus Fragment -->

    <!-- CCBB MUSEU  -->
    <string name="ccbb_name">Centro Cultural \n Banco do Brasil</string>
    <string name="ccbb_details">Centro Histórico Inaugurado em 1989</string>
    <string name="ccbb_description">Inaugurado em 12 de outubro de 1989, o CCBB Rio de Janeiro
        transformou-se rapidamente em um dos centros culturais mais importantes do País. Na lista
        dos 100 museus mais visitados do mundo em 2017, da publicação inglesa The Art Newspaper
        (21/03/2018), ocupa a 48ª posição com 1.337.566 visitantes, além de ocupar posição de
        destaque no ranking das exposições mais populares. No “top 10 Pós-Impressionismo e Modernismo”
        ocupou a 2ª colocação com “Mondrian e o Movimento De Stijl” (classificada em 6º lugar no
        ranking das exposições mais vistas no mundo) com 516.834 visitantes.</string>
    <string name="ccbb_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="ccbb_location">Rua Primeiro de Março, 66 - Centro
CEP: 20010-000 / Rio de Janeiro (RJ)</string>

    <!-- MUSEU DO AMANHA -->
    <string name="museu_do_amanha_name">Museu do Amanhã</string>
    <string name="museu_do_amanha_distance">1.7 km de distancia do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="museu_do_amanha_detail"> Inaugurado em dezembro de 2015 pela Prefeitura do Rio de Janeiro</string>
    <string name="museu_do_amanha_description">O Museu do Amanhã é um museu de ciências aplicadas que
        explora as oportunidades e os desafios que a humanidade terá de enfrentar nas próximas décadas
        a partir das perspectivas da sustentabilidade e da convivência. Inaugurado em dezembro de 2015
        pela Prefeitura do Rio de Janeiro, o Museu do Amanhã é um equipamento cultural da Secretaria
        Municipal de Cultura, que opera sob gestão do Instituto de Desenvolvimento e Gestão (IDG).
        Exemplo bem-sucedido de parceria entre o poder público e a iniciativa privada, o Museu do Amanhã
        já recebeu mais de 3 milhões de visitantes desde a inauguração. Com patrocínio máster do Banco
        Santander e uma ampla rede de patrocinadores que inclui empresas como Shell, IBM, IRB-Brasil RE,
        Engie, Grupo Globo e Instituto CCR, o museu foi originalmente concebido pela Fundação Roberto Marinho.</string>
    <string name="museu_do_amanha_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="museu_do_amanha_location">Praça Mauá, 1 - Centro. Rio de Janeiro, RJ. CEP: 20081-240</string>

    <!-- BIBLIOTECA NACIONAL -->
    <string name="biblioteca_nacional_name">Biblioteca Nacional</string>
    <string name="biblioteca_nacional_distance">1.5 km de distância do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="biblioteca_nacional_detail"> Com mais de 200 anos de história, é a mais antiga instituição cultural brasileira.</string>
    <string name="biblioteca_nacional_description">A Biblioteca Nacional do Brasil, considerada pela UNESCO
        uma das dez maiores bibliotecas nacionais do mundo, é também a maior biblioteca da América Latina.
        O núcleo original de seu poderoso acervo, calculado hoje em cerca de dez milhões de itens, é a
        antiga livraria de D. José organizada sob a inspiração de Diogo Barbosa Machado, Abade de Santo
        Adrião de Sever, para substituir a Livraria Real, cuja origem remontava às coleções de livros de
        D. João I e de seu filho D. Duarte, e que foi consumida pelo incêndio que se seguiu ao terremoto
        de Lisboa de 1º de novembro de 1755.</string>
    <string name="biblioteca_nacional_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="biblioteca_nacional_location">Fundação Biblioteca Nacional, Av. Rio Branco 219 - Rio de Janeiro, RJ 20040-008</string>

    <!-- MUSEU NACIONAL UFRJ - QUINTA DA BOA VISTA
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=12:museu-nacional&Itemid=210 (FONTE)
    http://www.museunacional.ufrj.br/
    -->

    <string name="museu_nacional_name">Museu Nacional UFRJ - Quinta da Boa Vista</string>
    <string name="museu_nacional_distance">4 km de distância do Centro do Rio de Janeiro </string>
    <string name="museu_nacional_description">Sua história remonta aos tempos da fundação do Museu Real
        por D. João VI, em 1818, cujo principal objetivo era propagar o conhecimento e o estudo das
        ciências naturais em terras brasileiras. Hoje, é reconhecido como um centro de excelência de
        pesquisa em história natural e antropológica na América Latina.
    </string>
    <string name="museu_nacional_telefone">+55 (21) 2562-6042</string>
    <string name="museu_nacional_location"> Quinta da Boa Vista, s/n.- São Cristovão </string>
    <string name="museu_nacional_coordenates"> -22.9065406,-43.2280106 </string>


    <!--
        Museu Histórico Nacional - MHN
http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=42:museu-historico-nacional&Itemid=210 (Fonte)
     -->

    <string name="museu_historico_nacional_name">Museu Histórico Nacional - MHN</string>
    <string name="museu_historico_nacional_distance">4 km de distância do Centro do Rio de Janeiro </string>
    <string name="museu_historico_nacional_description">Museu Histórico Nacional preserva e difunde a cultura
        a história da Nação brasileira. Criado na década de 1922, hoje reúne um acervo com cerca de 350 mil itens,
        dentre os quais a maior coleção de numismática da América Latina.
    </string>
    <string name="museu_historico_nacional_telefone">+55 (21) 3299-0324</string>
    <string name="museu_historico_nacional_location"> Praça Marechal Âncora, s/nº, Centro </string>
    <string name="museu_historico_nacional_coordenates"> -22.905908,-43.169513 </string>

    <!--
    Museu Nacional de Belas Artes - MNBA
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=37:museu-nacional-de-belas-artes-mnba&Itemid=210 (FONTE)
    -->

    <string name="museu_nacional_belas_artes_name">Museu Nacional de Belas Artes - MNBA</string>
    <string name="museu_nacional_belas_artes_distance">4 km de distância do Centro do Rio de Janeiro </string>
    <string name="museu_nacional_belas_artes_description">O Museu Nacional de Belas Artes – MNBA, criado durante o
        governo do presidente Getúlio Vargas, é uma das instituições museológicas mais importantes do país dedicada
        à conservação, divulgação e aquisição de obras representativas da produção artística brasileira
        - séculos XIX e XX - em seu diálogo com as obras e a tradição artística das escolas estrangeiras.
    </string>
    <string name="museu_nacional_belas_artes_telefone">+55 (21) 2219-8474</string>
    <string name="museu_nacional_belas_artes_location"> Av. Rio Branco, 199 - Centro (Cinelândia) - Cep: 20.040-008 </string>
    <string name="museu_nacional_belas_artes_coordenates">  -22.90876,-43.175701 https://goo.gl/maps/vVKCUtLX54ajbetq5</string>

    <!--
     Museu de Arte Moderna  - MAM
     http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=95:museu-de-arte-moderna-do-rio-de-janeiro-mam-rio (FONTE)
    https://www.mam.rio/
    -->

    <string name="museu_arte_moderma_name">Museu de Arte Moderna  - MAM-Rio</string>
    <string name="museu_arte_moderma_distance">4 km de distância do Centro do Rio de Janeiro </string>
    <string name="museu_arte_moderma_description">O Museu de Arte Moderna do Rio de Janeiro tem como missão
        a preservação, a reflexão e a difusão da produção das artes moderna e contemporânea em âmbito nacional e
        internacional por meio de exposições de sua coleção, publicações e empréstimos de obras.
    </string>
    <string name="museu_arte_moderma_telefone">+55 (21) 2240- 4944 / (21) 2240-4899</string>
    <string name="museu_arte_moderma_location"> Av. Infante Dom Henrique, nº 85, Glória </string>
    <string name="museu_arte_moderma_coordenates">  -22.9137527,-43.1717993 https://goo.gl/maps/pHy1gNk5TgySF3eP6</string>



    <!--
    Museu de Arte Contemporanea - MAC
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_content&view=article&id=44:perfil-museu-de-arte-contemporanea-de-niteroi&catid=5&Itemid=78 (Fonte)
    http://culturaniteroi.com.br/macniteroi/
    -->

    <string name="museu_arte_contemporanea_name"> Museu de Arte Contemporânea de Niterói </string>
    <string name="museu_arte_contemporanea_distance">4 km de distância do Centro do Rio de Janeiro </string>
    <string name="museu_arte_contemporanea_description">Um mirante deu lugar ao Museu de Arte Contemporânea de Niterói.
        Oscar Niemayer projetou um prédio vazado, com formas arredondas, aproveitando bem o espaço e o visual ali presentes.
        Para alguns é um disco voador. Para seu criador, uma flor de lótus, a flor da criação para os egípcios. \n
        O MAC, como é conhecido, ultrapassa os limites de museu. É o símbolo de uma cidade, orgulho para seus moradores,
        um prédio reconhecido nacionalmente e internacionalmente pela sua beleza, arrojamento e audácia.
    </string>
    <string name="museu_arte_contemporanea_telefone">+55 (21) 2620-2400</string>
    <string name="museu_arte_contemporanea_location"> Mirante da Boa Viagem, s/nº - Niterói </string>
    <string name="museu_arte_contemporanea_coordenates">  -22.9078358,-43.125867 https://goo.gl/maps/FEVsdY8upLVJ2MRV8 </string>



    <!--
    Museu do Negro
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=40:museu-do-negro&Itemid=210
     -->


    <!--
     Museu de Arte do Rio - MAR
     http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=118:museu-de-arte-do-rio-mar&Itemid=210
     http://www.museudeartedorio.org.br/pt-br/contato
     -->

    <!--
     Centro Cultural Municipal Parque das Ruínas
     http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=18:centro-cultural-municipal-parque-das-ru%C3%ADnas&Itemid=210
     -->

    <!--
     Memorial dos Pretos Novos
     http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=83:memorial-dos-pretos-novos&Itemid=210
     -->

    <!--
     Centro Cultural Correios
     http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=82:centro-cultural-correios&Itemid=210
     https://www.correios.com.br/sobre-os-correios/educacao-e-cultura/centros-e-espacos-culturais-dos-correios/centro-cultural-rio-de-janeiro
     -->

    <!--
    MUSEUS DA MARINHA
    Complexo Cultural da Marinha - Museu Naval - Sede da DPHDM
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=49:complexo-cultural-da-marinha-museu-naval-sede-da-dphdm&Itemid=210
    .
    Complexo Cultural da Marinha - Espaço Cultural da Marinha
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=52:complexo-cultural-da-marinha-espa%C3%A7o-cultural-da-marinha&Itemid=210
    .
    Complexo Cultural da Marinha - Ilha Fiscal
    http://www.museusdorio.com.br/joomla/index.php?option=com_k2&view=item&id=53:complexo-cultural-da-marinha-ilha-fiscal&Itemid=210
    .
    -->

    <!-- Esportes Fragment -->

    <!--
     MAracanã
     -->

    <string name="maracana_name">Maracanã</string>
    <string name="aquarium_distance">Maracanã, Rio de Janeiro</string>
    <string name="maracana_detail">Estádio que abrigou duas finais de Copa do Mundo de Futebol</string>
    <string name="maracana_description">Estádio Jornalista Mário Filho, mais conhecido como Maracanã,
        o popular Maraca ("semelhante a um chocalho" em tupi-guarani, devido ao som de pássaros que
        viviam por ali[6]), é um estádio de futebol localizado na Zona Norte do Rio de Janeiro e inaugurado
        em 1950, durante o mandato do então General de Divisão e Prefeito do Distrito Federal do
        Rio de Janeiro Marechal Ângelo Mendes de Moraes, tendo sido utilizado na Copa do Mundo de Futebol daquele ano..</string>
    <string name="maracana_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="maracana_location">Avenida Presidente Castelo Branco ( Radial Oeste) s/n – Portão A
CEP: 20271-130 Rio de Janeiro (RJ) - Brasil </string>

    <!--
     MAracanãzinho
     -->

    <string name="maracanazinho_name">Maracanãzinho</string>
    <string name="maracanazinho_distance">Junto ao complexo do Maracanã</string>
    <string name="maracanazinho_detail">A arena do Maracanãzinho foi inaugurada em 1954 e além do
        Campeonatos Mundiais de Basquete (1963)[1] e de Voleibol (1990).</string>
    <string name="maracanazinho_description">O Maracanãzinho é um ginásio inaugurado em 1954 com o
        nome Ginásio Gilberto Cardoso.[1] Está localizado na cidade do Rio de Janeiro, no Brasil e
        possui capacidade de público atual de 11 800 espectadores [1], com uma área total de
        ocupação de 22 940 m². Entre muitos eventos internacionais que já abrigou, destaca-se o
        Rio Champions Tennis desde 2010, o Campeonato Mundial de Basquete Masculino em 1963, o
        Campeonato Mundial de Voleibol Masculino em 1990 e partidas de Voleibol Masculino nas
        Olimpíadas Rio 2016 em 2016. Encontra-se no Complexo Esportivo do Maracanã, ao lado do
        Estádio do Maracanã e do Parque Aquático Júlio Delamare. </string>
    <string name="maracanazinho_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="maracanazinho_location">Complexo do Maracanã</string>

    <!--
     Julio Dellamare
     -->

    <string name="delamare_name">Parque Aquático Júlio Delamare </string>
    <string name="delamare_distance">Complexo do Maracanã</string>
    <string name="delamare_detail">é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da
        cidade do Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978.</string>
    <string name="delamare_description">O Parque Aquático Júlio Delamare, localizado no Complexo Esportivo
        do Maracanã, é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da cidade do
        Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978. Seu nome foi dado em homenagem
        ao locutor esportivo Júlio Delamare, um dos grandes incentivadores de sua construção, que
        faleceu cinco anos antes.
        Foi reformado para abrigar as competições de polo aquático dos Jogos Pan-Americanos de 2007,
        ao custo de 10 milhões de reais. A reinauguração ocorreu no dia 2 de maio de 2006, e o
        local também promoveu o Campeonato Mundial Júnior de Natação daquele ano.
        Foi ameaçado de demolição para dar lugar a novas estruturas para as olimpíadas de 2016.
        Entretanto o projeto não foi aprovado, e o parque foi tombado pelo prefeito Eduardo Paes
        por meio de decreto publicado no Diário Oficial do Município, incluído no rol de espaço
        protegidos assim como o Estádio de Atletismo Célio de Barros, a Escola Municipal Friedenreich
        e o prédio do antigo Museu do Índio.</string>
    <string name="delamare_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="delamare_location">Complexo do Maracanã</string>


    <!--
     Célio de Barros
     http://www.suderj.rj.gov.br/estadio_atletismo.asp (FONTE)
     -->

    <string name="celio_de_barros_name">Estádio de Atletismo Célio de Barros </string>
    <string name="celio_de_barros_distance">Complexo do Maracanã</string>
    <string name="celio_de_barros_detail">é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da
        cidade do Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978.</string>
    <string name="celio_de_barros_description">O Estádio de Atletismo Célio de Barros foi reinaugurado
        no Complexo do Maracanã, em 25 de outubro de 1974. Vinte anos antes, era apenas uma pista de
        terra, que passou por reformas como a construção de arquibancadas e a modernização das pistas.
        Atualmente, ocupa área total de 18.714m², com 15.501m² de área construída, 756m² para
        estacionamento e 457m² de jardins, com espaço de lazer gratuito para a comunidade, e capacidade
        para 9.143 pessoas, sendo 8.000 nas arquibancadas, 1.053 nas cadeiras e 50 na tribuna de honra.
    </string>
    <string name="celio_de_barros_telefone">            </string>
    <string name="celio_de_barros_location">Complexo do Maracanã</string>


    <!--
     São Januário
     -->

    <string name="sao_januario_name"> São Januário </string>
    <string name="sao_januario_distance">Complexo do Maracanã</string>
    <string name="sao_januario_detail">é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da
        cidade do Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978.</string>
    <string name="sao_januario_description">O Estádio Vasco da Gama, mais conhecido como São Januário,
        devido à parte de sua localização estar no bairro de mesmo nome, é o estádio de futebol pertencente
        ao Club de Regatas Vasco da Gama. Foi inaugurado em 21 de abril de 1927, sendo até hoje o maior
        estádio particular do estado do Rio de Janeiro.
        \n
        Sua fachada, em estilo neocolonial, é tombada pelo Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico
        Nacional. Além disso há um Projeto de Lei 1563/96 na Câmara Municipal do Rio de Janeiro,
        apresentado em 29 de maio de 1996, com o fim de tombar o estádio e seu complexo esportivo
        e social, por seu valor histórico, cultural, esportivo e social.
    </string>
    <string name="sao_januario_telefone">+55 (21) 2176-7373</string>
    <string name="sao_januario_location"></string>


    <!--
     Engenhão
     -->

    <string name="engenhao_name">Engenhão </string>
    <string name="engenhao_distance"> </string>
    <string name="engenhao_detail">é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da
        cidade do Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978.</string>
    <string name="engenhao_description">Construído para os Jogos Pan-Americanos de 2007,
        o Estádio Nilton Santos foi erguido pela prefeitura no antigo terreno da Rede Ferroviária Federal,
        na Rua José dos Reis, no bairro do Engenho de Dentro, Zona Norte do Rio de Janeiro.
        Inaugurado no dia 30 de junho de 2007, com a vitória do Botafogo por 2 a 1 sobre o Fluminense,
        o estádio é considerado o mais moderno da América Latina e o quinto mais moderno do mundo.
    </string>
    <string name="engenhao_telefone">+55 (21) 2546-1950</string>
    <string name="engenhao_location">R. José dos Reis, 425 - Engenho de Dentro</string>


    <!--
     Parque Olimpico
     https://pt.wikipedia.org/wiki/Parque_Ol%C3%ADmpico_do_Rio_de_Janeiro (FONTE)
     -->

    <string name="parque_olimpico_name"> Parque Olímpico da Barra da Tijuca. </string>
    <string name="parque_olimpico_distance">Complexo do Maracanã</string>
    <string name="parque_olimpico_detail">é um dos principais centros de prática de esportes aquáticos da
        cidade do Rio de Janeiro, tendo sido inaugurado em setembro de 1978.</string>
    <string name="parque_olimpico_description">
        Parque Olímpico do Rio de Janeiro é um complexo esportivo e de lazer, construído para os
        Jogos Olímpicos e Paralímpicos de Verão de 2016, localizado no bairro da Barra da Tijuca,
        na zona oeste da cidade. Nele estão situadas as 3 Arenas Cariocas, o Centro Olímpico de
        Tênis, o Velódromo, a Arena Olímpica do Rio e o Parque Aquático Maria Lenk, além de 2 hotéis
        da rede Marriott, prédios que abrigaram o Centro Internacional de Transmissão e o Centro Principal
        de Mídia e o Terminal Centro Olímpico. O Parque Olímpico também abrigou as estruturas temporárias do
        Estádio Aquático Olímpico e da Arena do Futuro.

    </string>
    <string name="parque_olimpico_telefone">+55 (21) xxxx-xxxx</string>
    <string name="parque_olimpico_location">Av. Embaixador Abelardo Bueno 3401, Barra da Tijuca.</string>



    <!-- Comida Fragment -->


    <!-- Feira dos Paraibas - Tradicções Nordestinas

     -->

    <string name="tradicoes_nordestinas_name">Feira de São Cristovão</string>
    <string name="tradicoes_nordestinas_distance">2.km do Maracanã</string>
    <string name="tradicoes_nordestinas_detail">O Centro Luiz Gonzaga de Tradições Nordestinas,
        também conhecido como Feira de São Cristóvão, é um pavilhão que promove a cultura e o
        comércio de produtos nordestinos.</string>
    <string name="tradicoes_nordestinas_description"> Localiza-se na cidade do Rio de Janeiro,
        no Brasil. Foi criado em homenagem a Luiz Gonzaga, o «Rei do Baião».[1]
        O prédio, inaugurado em 1962, foi construído no final dos anos 50 e concebido para abrigar
        a Exposição Internacional de Indústria e Comércio durante o governo Juscelino Kubitschek.
        A obra foi um empreendimento do empresário Joaquim Rolla.</string>
    <string name="tradicoes_nordestinas_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="tradicoes_nordestinas_location">Campo de São Cristóvão - São Cristóvão, Rio de
        Janeiro - RJ, 20291-440</string>


    <!-- Confeitaria COlombo -

     -->

    <string name="confeitaria_colombo_name">Confeitaria Colombo</string>
    <string name="confeitaria_colombo_distance">1 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="confeitaria_colombo_detail">A Confeitaria Colombo é uma confeitaria localizada no
        Centro da cidade do Rio de Janeiro, no Brasil. É um dos principais pontos turísticos da
        Região Central da cidade. O site U City Guides elegeu a Confeitaria Colombo um dos 10 mais
        belos cafés do mundo.</string>
    <string name="confeitaria_colombo_description">A confeitaria foi fundada em 1894 pelos imigrantes portugueses Joaquim Borges de Meireles e Manuel José Lebrão, tendo um extenso rol de clientes célebres na sociedade brasileira.

Sua arquitetura e ambiente permitem ter uma ideia de como teria sido a Belle Époque na então capital da República.
        Entre 1912 e 1918, os salões do interior da confeitaria foram reformados, com um toque Art Nouveau,
        com enormes espelhos de cristal trazidos de Antuérpia, emoldurados por elegantes frisos talhados
        em madeira de jacarandá. Os móveis de madeira do interior foram esculpidos na mesma época pelo artesão Antônio Borsoi.</string>
    <string name="confeitaria_colombo_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="confeitaria_colombo_location">Rua Gonçalves Dias, 32 - Rio de Janeiro</string>

    <!-- Olympe Restaurante -

     -->

    <string name="olympe_name">Olympe</string>
    <string name="olympe_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="olympe_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="olympe_description">Para além dos prêmios, o Olympe faz parte da história da gastronomia
        do Rio de Janeiro. Fundado há mais de trinta anos pelo chef Claude Troisgros, pai de Thomas,
        o restaurante inovou desde o início, quando aliou o uso dos ingredientes locais – como jiló,
        maracujá, açaí e mandioca – com as técnicas da alta gastronomia, tornando-se uma referência e
        consolidando o sobrenome dos Troisgros também no Brasil.</string>
    <string name="olympe_telefone">+55 (21) 2334-0987</string>
    <string name="olympe_location">Rua Custódio Serrão 62, Lagoa - RJ</string>


    <!-- Didas Bar -
        http://visit.rio/onde_comer/dida-bar-e-restaurante/ (Fonte)
    -->

    <string name="didas_bar_name">Didas Bar</string>
    <string name="didas_bar_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="didas_bar_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="didas_bar_description">Com decoração ligada à cultura africana, o bar da simpática
        Dida oferece comidas típicas do nordeste com um quê africano. O bar na beira da rua funciona
        na configuração atual desde dezembro de 2015 e, oferece uma vez por mês uma homenagem à um país da
        África com uma iguaria da região. Além disso, todas as sextas o samba invade o Dida, aos sábados é a
        vez do Jazz e da MPB. E jongo também tem o seu dia de reinar na casa, uma vez ao mês.
    </string>
    <string name="didas_bar_telefone">+55 (21) 2504-0841</string>
    <string name="didas_bar_location">Rua Barão de Iguatemi, 379 - Praça da Bandeira</string>

    <!-- Mirante da Rocinha -
        http://visit.rio/onde_comer/restaurante-mirante-da-rocinha/ (Fonte)
    -->

    <string name="mirante_rocinha_name">Mirante da Rocinha</string>
    <string name="mirante_rocinha_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="mirante_rocinha_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="mirante_rocinha_description">
        Observar o Cristo Redentor, o Pão de Açúcar, a Lagoa Rodrigo de Freitas e alguns bairros
        da zona sul do Rio de Janeiro. Tudo isso ao degustar uma gastronomia contemporânea com
        assinatura de chef e um bom drinque. Imaginou? Pois esse cenário é o Mirante Rocinha,
        um ponto de observação privilegiado (e gratuito) com um bar homônimo, com acesso pela
        Estrada da Gávea, na localidade 199. O Mirante fica a oito minutos do Shopping da Gávea,
        com fácil acesso pela Zona Sul por meio de ônibus, vans e táxis, que deixam o público em
        frente. Mas não acaba aí: a chegada do polo turístico está redesenhando o cenário de lazer
        da comunidade, já que os empresários, criados na Rocinha, iniciaram a reforma da Praça Vila
        Cruzada e do campo de futebol, ambos ao lado do Mirante.
    </string>
    <string name="mirante_rocinha_telefone">+55 (21) 3324-0323</string>
    <string name="mirante_rocinha_location">Estrada da Gávea, 222 - Rocinha</string>

    <!-- Cachaça Social Club -
        http://visit.rio/onde_comer/cachaca-social-club/
    -->

    <string name="cachaca_social_name">Cachaça Social Club</string>
    <string name="cachaca_social_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="cachaca_social_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="cachaca_social_description">
        Diariamente o Cachaça Social Club oferece o tour “Da cana-de-acúcar à caipirinha – a experiência” com
        o objetivo de apresentar a origem da cachaça, suas peculiaridades, além do passo a passo do seu processo d
        e produção e da caipirinha, drinque conhecido internacionalmente elaborado com a iguaria.
        \n
        O tour, realizado com, no máximo, 15 participantes é cobrado a parte e pode ser adquirido no
        ingressocerto.com.  Ao final do tour, com o auxílio de um barman, o participante poderá elaborar
        a sua própria caipirinha e será presenteado com uma garrafa de cachaça.
    </string>
    <string name="cachaca_social_telefone">+55 (21) 2751-0275</string>
    <string name="cachaca_social_location">Rua do Resende, 53 - Loja A - Lapa</string>

    <!-- Raizes Bar -
        http://visit.rio/onde_comer/raizes/ (Fonte)
    -->

    <string name="raizes_bar_name">Raizes Bar e Restaurante</string>
    <string name="raizes_bar_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="raizes_bar_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="raizes_bar_description">
        O Raízes Bar e Restaurante, localizado à rua Afonso Pena, perto da estação do Metrô, é uma
        ótima opção para quem deseja aproveitar o melhor da boemia, na Tijuca. Além da cerveja sempre
        gelada, a casa ainda conta com uma carta de drinks variados, como o Gin Raízes
        (gin defumado com canela, tônica, morango e hortelã). E não podemos esquecer do tradicional chopp.
    </string>
    <string name="raizes_bar_telefone">+55 (21) 2567-8692</string>
    <string name="raizes_bar_location">Rua Afonso Pena, 66 - loja A - Tijuca</string>

    <!-- ÁRABE DO LEME -
       http://visit.rio/onde_comer/arabedoleme/
    -->

    <string name="arabe_do_leme_name">ÁRABE DO LEME</string>
    <string name="arabe_do_leme_distance">14 km do Centro Cultural Banco do Brasil</string>
    <string name="arabe_do_leme_detail">Comandado pelo chef expoente da gastronomia contemporânea Thomas
        Troisgros, detentor de uma estrela no Guia Michelin e eleito entre os “50 Melhores Restaurantes
        da América Latina”, o Olympe traz a integração da culinária francesa contemporânea com
        influências brasileiras e mundiais.</string>
    <string name="arabe_do_leme_description">Alexandre Cristino da Silva é o Árabe do Leme, que há
        20 anos atua na praia, no trecho entre o Posto 2 até a Pedra do Leme, oferecendo
        produtos frescos (quibes e esfirras) embalados individualmente, sempre tendo a preocupação
        com a manipulação, e temperos variados.</string>
    <string name="arabe_do_leme_telefone">Whatsapp (21) 99666-5379.</string>
    <string name="arabe_do_leme_location">Diariamente, das 10h às 16h.</string>



</resources>
